不許你注定一人

聖誕冇人約

你約唔約我

抵撚柒死

有乜做

我都想有撚玩下

不許你注定一人 聖誕共你去抱緊